<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Home on LK</title><link>https://example.org/</link><description>Recent content in Home on LK</description><generator>Hugo</generator><language>pt-br</language><lastBuildDate>Sun, 15 Jan 2023 09:00:00 -0700</lastBuildDate><atom:link href="https://example.org/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Meu PDI Estratégico</title><link>https://example.org/portifolio/meupdiestrategico/</link><pubDate>Sun, 15 Jan 2023 09:00:00 -0700</pubDate><guid>https://example.org/portifolio/meupdiestrategico/</guid><description>&lt;p>Durante anos, encarei o PDI como algo teórico e pouco útil. Preenchia por obrigação, mas nunca via resultado prático. Faltava conexão com meu dia a dia e com o que a empresa realmente precisava.&lt;/p>
&lt;p>A virada veio quando percebi que poderia aplicar o modelo de OKRs ao meu próprio desenvolvimento. Alinhei meus objetivos aos da empresa, defini ações concretas e indicadores claros. E, com isso, meu desenvolvimento ganhou direção, propósito e impacto real.&lt;/p></description></item><item><title>Mindra, seu copiloto de produto</title><link>https://example.org/portifolio/mindra/</link><pubDate>Sun, 15 Jan 2023 09:00:00 -0700</pubDate><guid>https://example.org/portifolio/mindra/</guid><description>&lt;p>&lt;em>Criar funcionalidades úteis, viáveis e bem alinhadas com o negócio é difícil.&lt;br>
Suporte sobrecarregado, vendas desinformadas, decisões técnicas apressadas&amp;hellip; você já viu isso acontecer.&lt;/em>&lt;/p>
&lt;p>&lt;strong>Mindra é um GPT especializado em desenvolvimento de produtos e funcionalidades.&lt;/strong>&lt;/p>
&lt;p>Ele te ajuda desde a validação da ideia até testes exploratórios antes da entrega — sempre com foco no impacto real para o usuário e para o negócio.&lt;/p>
&lt;h2 id="o-que-o-mindra-faz-por-você">O que o Mindra faz por você&lt;/h2>
&lt;ul>
&lt;li>&lt;strong>Evita suposições perigosas na fase de ideação&lt;/strong>&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Refina requisitos com clareza e visão operacional&lt;/strong>&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Conecta decisões técnicas à estratégia do produto&lt;/strong>&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Gera testes exploratórios automáticos antes da entrega&lt;/strong>&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Analisa impactos em suporte, vendas e marketing&lt;/strong>&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;p>Tudo isso com base em boas práticas de livros como &lt;em>The Mom Test&lt;/em>, &lt;em>The Architect Elevator&lt;/em> e &lt;em>Explore It!&lt;/em> — sem enrolação, direto ao ponto.&lt;/p></description></item></channel></rss>